.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--True-Strike:

Верный удар (`True Strike <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=345>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание
- удача

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-1| словесный

**Продолжительность**: до конца вашего хода

----------

Взгляд в будущее гарантирует, что ваш следующий удар будет точным.
Следующий раз, когда вы совершаете атаку до конца вашего хода, бросьте кости на атаку дважды и используйте лучший результат.
Атака игнорирует штрафы обстоятельства на атаку и любые требуемые чистые проверки, если цель "скрыта" или "спрятана".





.. include:: /helpers/actions.rst